港府：4月樓價超97年高位逾倍 密切留意市況

財政司司長陳茂波表示，市場對貿易摩擦升溫的憂慮減少，環球股市復甦，加上對美國聯儲局進一步加息預期減退，本港樓市自1月起反彈，首4個月的月均成交量回升至5,400宗，較去年第4季增82%。

他指出，本港樓價已連升4個月，4月份整體樓價已較去年12月反彈約9%，距去年歷史高位低約1%，而4月樓價仍比1997年高峰高出1.26倍，首季置業供款佔市民收入比重仍高達69%，超出市民負擔能力。

他稱，未來3至4年一手私人住宅供應量將會達到9.3萬伙，未來5年平均每年落成量達1.88萬伙，較過去5年年均落成量增加約20%，政府未來會密切留意樓市。

講廢話

有財爺呢句就放心曬，即係樓價繼續gogogo

個個月都話會 注意講廢話

乜撚都淨係識講密切留意

唔留意點叫老婆入貨？

留意乜撚野
做野先得架屌你老母

要密切留意
一有新盤就要搶啦

留意吓有乜盤再買再劏錢滾錢

GOGOGO

唔講以為記者報新聞
財政司司長

張建宗同佢出面炒樓炒到仆街

有名你叫啦 傳地波

咩年代，仲用1997年做指標

佢有無睇下97年人工同而家人工

每隔一排會出黎講密切留意 但現實用晒D時間搞政治

留意 然後報導繼續留意 LOOP

又唔係叫你留意 因為你留唔留意都無錢買架啦人地係叫有錢佬留意炸 提下有錢佬仲有排升 留意下政府賣地 留意下邊度有新盤

1997年重算高位。20年通脹唔計落去。加人工又識講通脹率。

密切留意 有邊個唔識

龍市驚閪咩

密切留意市況 呢句話真係廢無可廢

仲97年你波叔唔好講67年?

依家快餐店一碟飯係97年3倍tim la

次次講親個市都繼續升